睇黎韓狗已經反智到常人難以理解既地步

韓國歌手鐘鉉出殯，不少歌迷聲稱拍攝到與 SHINee 應援色一樣的「湖水綠月亮」

韓國男子組合 SHINee 的成員鐘鉉於本週一自殺身亡，今日出殯，並由隊友扶靈。各界都深感惋惜，而在日本，不少鐘鉉的歌迷聲稱拍攝到天上出現「湖水綠月亮」。在日韓文化中，流行以指定顏色代表藝人或組合，而湖水綠色正是 SHINee 的「應援色」，因此有不少歌迷認為，「湖水綠月亮」是鐘鉉留下的最後禮物，並貼出照片表達對鐘鉉的思念與不捨。

有少少常識都知拎住部機對光影有炫光啦
清朝都冇咁迷信
講出黎唔撚覺得肉麻

連個天都為鐘鉉而流淚

[size=6][/size=6抵死
好做唔做
走去娛樂啲蠢人 ]

佢地痴左線

開心到流眼淚

佢班隊友

韓狗有邏輯的嗎

呢個國家腐敗到沉船死幾百人
個總統連戲都唔做八個鐘後先出現
光明正大搵佢師奶frd貪財干政

講乜嘢發達國家
經濟係靠幾個大財團同政府私相授受支撐

講乜有道德 死拗孔子係韓國出產
佢演藝圈黑暗自殺死嘅多不勝數
社會上集體性侵拍做電影都唔知幾多套

一個國家不知廉恥到父母儲錢比仔女整容
真同假冇分別 冇意義

講乜嘢潮流文化
只係一班男人出嚟扮cool
一班女人幫事務所老細出完火再出嚟樓屎忽

叫佢做韓狗都覺得侮辱左狗呢種動物

篇文唔係講日本d fans咩 咁都韓狗?

一定係韓國人扮

孔子韓國出產

唔講我以為死左個基督轉世

對佢地黎講已經超越左基督
睇評論佢地好似成班都同呢個自殺韓星好熟